記者們要學識武勇

香港記者太習慣一問一答
明明頭先問到法律個段係打得好好
隻公仔一路我覺得 我認為 我估計 已經比人周到就柒
點解要比第個警司答part2 下左道火
同埋 覺得佢地答得唔好就要follow
全民利君雅！